中國問題美國有絕對責任

中國做生意係佢問你7億 你要買佢10億
但全球都唔會搵到一個國家買到7億貨
美國最初就日日係咁同中國做買賣
然後中國用同一方式已經可以玩到全球只賺不賠
美國有絕對既責任